\begin{enumerate}
  \item On a $-6\textcolor{colorSec}{+3}=-3$ et $-3\textcolor{colorSec}{+3}=0$.
  
  Il y a donc le même écart $3$ entre les trois premiers termes.

  On peut donc émettre la conjecture que cette suite est bien \textit{arithmétique} de premier terme $-6$ et de raison $3$.
  \item La forme explicite de la suite \suite est $u_n=-6+3n$ pour tout $n\in\N$.
  \item Calcul de valeurs spécifiques~:
  \begin{itemize}
    \item Calcul de $u_5$~:
    \begin{align*}
      u_5 &= -6 + 3 \times 5\\
      u_5 &= -6 + 15\\
      u_5 &= 9\\
    \end{align*}
    \item Calcul de $u_{12}$~:
    \begin{align*}
      u_{12} &= -6 + 3 \times 12\\
      u_{12} &= -6 + 36\\
      u_{12} &= 30\\
    \end{align*}
    \item Calcul de $u_{25}$~:
    \begin{align*}
      u_{25} &= -6 + 3 \times 25\\
      u_{25} &= -6 + 75\\
      u_{25} &= 69\\
    \end{align*}
  \end{itemize}
\end{enumerate}